呢個世界有啲人到中年事業有成，自然有人幾十歲人依然手持白卡俾醫護當狗咁撚。

人地幾十歲有架車仔有間狗屋仔有自己舖仔

你就幾十歲住復康院舍，喺院舍同精神病院之間來回出入，同自己so call room mate一齊瞓病房或者院舍房仔

人地坐喺度俾advice人，時薪等於你日薪。
你。。。Sor9ry, 連工都冇，要靠政府綜援養

人地手持黑卡找數，
你就手持白卡找數。。。
呀唔係，有白卡連數都唔洗找，爽YYYYY

人地做醫人果個，有班信眾，有班熟客，有人buy佢講野。
你。。。返青山聽醫生話你今次洗唔洗加藥啦!!!
你有病你講咩野都冇人信嫁喇。

人到中年有晒自知之明，自己冇本事只可以成世受人控制，淨係識上fb院友group度叫春。

幾十歲人返工少少野都做唔到，仲有面上fb開page講埋啲無聊兒女私情野 🤗

安心食老綜做香港新四大天皇過世啦

就算真係抑鬱都要資格

背後一定要有啲死人冧樓死埋隻狗嘅人生經歷
最好俾人女女女過

如果唔係連收你$1000/hr嘅專業人士都睇唔起你

結論：
用個屎忽思考下點解係人醫你唔係你醫人啦

跳樓死左之後發現做仵工執屍都高人工過自己

跳樓死左之後發現做仵工執自己條屍都高人工過自己